［文宣建議] 809 810 811 和你飛

可以係接機區到整句”Mr. Democracy”

外國人會簡單易明 我哋香港人正在尋找緊民主

然後有埋多國語言就更好

推

自推100次

或者如果可以將五大訴求都變到接機牌，個入境既外國人就明我地做緊咩啦

例如”Welcome to Typanny City”

推呀

Push

有冇文宣巴絲

有冇民主先生呀

講英文口號

Mr. Dual Universal Suffrage

有無得搞